重溫緊地球末日戰

發覺入邊啲喪屍同終国班奇行種一撚樣

超市搶野同現實一樣

唔知幾時會搶口罩呢？